前幾日先比完事後藥條女食琴晚又唔小心內射左求方法解決!!

如標題

食多次

送條女俾連登仔。

Hello Moto

是但啦
平時同我都係無套 何必曬錢呢兄弟

有效咩?驚唔驚避唔到有左?

我次次有用套，仆街個套又穿左啊兄弟!!

有咗都未必係你架啦

日日keep住食 等藥箱變成首飾箱

我都想冇，有左好撚大獲
呢個城市冇將來㗎

屌你笑撚死我

若要成功 必先自宮

同佢講嗰晚同佢扑嘢嗰個唔係你嚟

我宜家驚到pk

我都想，但真係我黎

搵可樂洗下佢消下毒就冇事啦

想食撚死你條女咩
睇醫生啦仆街 我地似醫生咩？

我想帶佢睇醫生，條女唔肯

咁幫你唔到，記得教好啲個小朋友講廣東話，寫繁體字...大個咗記得戴套

我唔想，打算聽晚帶佢去家計會

順便紮埋啦，以後點射都得

即刻買層樓未解決到

驚乜

有$買樓我直接移民好過

我唔想再射，宜家已經驚到冇心情

有乜好驚，真係走投無路咪墮胎

其實去到走投無路我都會揀落左佢
唔想害左人地&下一代